有無絲打可以幫下小弟

話說我就同個女同學幾fd 放學 吃飯都會一齊吃 有講有笑 wts個D都好正常 有來有往 但係次次snapchat比佢就永遠無反應 情況就係自己係度單機 其實咁樣嘅情況姐係點

help

可能佢唔鐘意玩snapchat呢
佢會唔會post story?

利申 冇玩好耐

不如問下佢？依D問下冇乜所謂